仲炒蘋果？不如高追TESLA

1700苦主出嚟未

1790

有冇信心上返

肅靜please

又黎多次快d入

靜！

等睇苦主(V2.0)

唔係我

上番再翻一倍

準備1拆4 有排都返唔到去

現在的股價太高了

1537買100股
升撚到而家

月尾入埋SP500
火箭上500$（拆完後）

邊度睇SP500

24小時未夠就升左200蚊

48小時 400蚊
72小時 600蚊

一確實入到SP 500, 指數類型全部都要入tesla, 到時再爆一波

hi

好快番去唔怕

加注啦

1740 係到拆左再升就

又賺錢了
壹傳媒今日番屋企未